新東選民以為自己好高質？沙田係首都？

全部都係笑話

全部揀老電池

揀范國威唔揀呂智恆

當年見你地送12萬票比omdb，唔比天琦就知你On99

新西先係最撚高質
頭四 Heidi +三本土

我覺得冇問題喎，係你地唔服氣o者，唔係全本土就係咁屌

原來要跟你地個套投
不如搵一條友出黎選啦

唔岩你心水 = 低質

何桂藍

大家投出黎嫁 尊重下啦 輸左又走出黎屌票

係 都on撚9

尊重結果

新西先高沖，真

邊有可能立場姐姐會做票后...

完全R爆頭...咩人會投佢...

利申：投劉穎匡

出黎屌票啦

OMDB排第三

班人唔配有民主

輸唔起？

唔知你屌乜鳩 初選就係為左咁架啦

咁樣都叫全部揀老電池?唔識計數?

問題係冇乜知名度就配唔到票

新東人搞乜

不過算啦 尊重結果

做乜仲omdb？以為仲有deadbody玩？

好多老一輩

何, 劉, 鄒 係老電池 ?

得罪講句,7,8,9個三件連一萬票都冇根本冇資格出選

新東今次真係垃圾
駁唔到

o岩呀，佢地跟本輸唔起

作為新東人都覺得醜

尊重
但失望

都係差幾10票即
紙票都未點曬

呂智恆 有無機過 咖喱？

有無投左立場姐姐既人講下點解投佢

嗱嗱嗱，話咁快分化撚又嚟喇

垃場姐姐

完全唔知佢係做咩
都最多飛

駁唔到

媒體曝光率排名...

屯門牛 天水 鄉黑 既聯盟

咪就係，黃色民主？

heidi 應該先係最早個批本土人士 反清拆 文物保育樣樣做齊 民主自決呢啲都係本土行動呢個組織提起先
利伸 可能有錯

老老豆豆如果唔係城寨咖哩飯應該會比人out

頭兩個都算
其他販民都嬴呂智恆

想投涂謹申

新東選票平均 呢區不嬲黃既都贏開
我覺得算係咁
其實個重點係d本土冇排哂係前 唔服氣啫

關你撚事咩

民主選舉就係咁架啦

收嗲啦屌你 分化撚

我都係新東選民但原來大家都中意投個連自己議案都唔出席嘅omdb入去，我都唯有係respect又即管每日關心下何桂藍破局情況囉

呂智恆對出鏡有潔癖
覺得係做政治show
搞到佢既理念同往績都埋沒左
根本冇人知

連結果都唔撚識尊重

你不如直接幫藍屍含撚啦

新東成班中武肺傻撚晒？
識唔撚識投
利申 新西完勝😍

情趣投票，希望大家反省下

揀個無能力嘅，又重複上屆omdb嘅軌道

唔鐘意咪唔好理個結果到時再選囉, 差咁少可能到時得呢

咁都要分化 犀利 民主社會 笑死人

VL排第二新東都要畀人屌

欠宣傳
呢幾個月加油 我都有諗過到時9月轉投佢
但 算 玩得遊戲 尊重規則

個批都係左翼，未真正強烈反擊中共

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

作為新東人 冇野好講

推 抗爭Mind Map BNO「5+1」 #一國兩制已死 #香港自治法 #聯繫匯率 #國際戰線 #快閃文宣

omdb同5:0都入到

點解揀搙素人就係高質？我連名都記佢地唔到

拉你個柒頭

等睇小麗老母2.0

問過新西未

真係有d出奇，立場姐姐呢個名已經值2萬幾票。
但會唔會有一班本土無理呢個泛民投票?

你垃圾姐 仲好意思講出黎?

老老實實 未聽過鄒家成同呂智恆

投完唔夠一晚就開始屌票
今朝先講緊願賭服輸 黃碧雲都要含

樓豬接受唔到民主就返大陸喇

俾左VL

劉穎匡 +1

仲有實體票，咖哩飯隨時收檔

agger 輸打贏要

樓主好低質

分化嚟喇

又屈人啦

算啦

選之前又唔見咁落力幫呂智恆拉票

不嬲都泛民票倉架啦，新東每屆都贏6席，而家泛民繼續贏好出奇咩

劉穎匡 +2

劉穎匡 付出太多太多
係黃之鋒既級數

同意
選完就要服從個結果
唔係你講咩民主

樓主係中國人 選完唔啱自己心水就屌票

民主就係 就算選左個你認為最撚廢嘅 你都要尊重同接受
有d連登仔永遠覺得自己果套就係出路 其他人就港豬

尊重初選結果

真係以新東人為恥

呂智恆

笑撚死你話無得揀就話姐，有三個選舉，你仲揀舊屎

同後期本土唔同

呂智恒輸我唔意外，但omdb 竟然有第三就真係諗唔明

shit，原來上面班巴絲有錢收？

得啦得啦想分化之嘛

繼續啦

兒登仔撚識民主 唔啱心意就直接屌㗎啦

有d 聽都未聽過

點投得落呀

比埋張票你投啦不如

利申： 投左劉穎匡

搞政治 無關公 真係食得屎

連選民都唔識你 自己都要反省

唔啱心水，又想推翻結果？

有乜唔好意思，投票投邊個都唔敢同人講，有冇咁唔見得光，我完全唔清唔楚班素人做過乜咁巴閉，投佢地既多數都唔會知，都係講感覺

屯元天黃到金

你理得人點簡
輸就輸啦撚屌

有咩問題？

連登仔唔好自視過高

十二出七，出唔到嗰啲知名度有幾高先？
呂智恆係好有心，但呢個世界就係「畀人見到你做嘅嘢先叫做咗嘢」

佢應該第一啦下話
依家果個第一真係....
勁重鄭松泰味

過兩年睇下點

絲打又見到你

真係哭撚咗

你當我九龍西死㗎？

以如今香港政壇「本土派」既定義，例如有強烈排中情緒，佢就唔算，後來先變左所謂自決派。宏觀啲睇就另話。

投票輸左都係到嘈
本土=藍絲廢老？

依家係度屌果班人,之前有幾多個有落力幫呂智恆拉票呀

又係分化

喂大佬尊重還尊重
到時跟返呢個結果投冇問題
個問題係如果你住北區你唔係投呂智恆
證明你參與抗爭嘅次數都少得幾可憐

咁多年新東人第一次覺得羞家

香港唔再需要泛民

佢尋晚分票真係勁

投左呂智恆

投票意向都屌
學咩人講民主制度

新東幾多隊 ？

啲人都係睇識邊個就投邊個 傳媒係咁煲立場姐姐
所以結果咪咁囉

尊重結果啦

仲有本錢分化

真係好撚on9
又要撐初選
出左result又要屌選民on9
仲好意思話唔配有民主
屌票個班就真係唔配有民主喇

做人最緊要識pr識包裝識搞形象工程

好唔抵

出頭7

連登式民主再現：所有人只可以跟連登仔心水投

天水圍好黃

同意
anyway要服從結果

最多咪喺連登度推下post
唔好話落區做義工，有冇喺ig fb幫佢拉過票都係問題

我唔係要呂智恆贏，係要omdb輸

利申新東人

連登理論, 年青人=本土

其實我覺得新東好好
唔同層面唔同角色既隊伍分得好平均
每樣都有d
呢d先叫高質

呂智恆係有心
可惜冇急才辯論技巧
如果我係新界東選民, 都唔會選佢

點解omdb都有第三

新東人

人地唔需要連登果票都贏

立場姐姐,omdb

所以連登仔真係唔配有民主
係到屌票做乜鳩
真係就算有普選特首到時都係建制做

井底之蛙，睇下超區就知泛民唔少死忠

你個名

連登仔根本係第二個共產黨
投撚完又唔滿意人地咁投
連登仔講民主真係笑話

反而覺得點都有佢份
啲叔叔嬸嬸普遍都係鍾意呢type
無諗過何桂藍最高票就真

btw投左呂

新東不嬲都係各路線都有穩定票源先長嬴

係度鳩up冇用架，諗定如果真係出唔到轉投邊個仲好啦！

冇計架喎，呂智恆係冇人識呢個係事實

立場老母做左咩？係咪又係個啲721比人打？

同意
互有輸贏咪幾好

慢必點都應該多票過omdb啦～dklm

牙恆

True

我新東都係近排先聽過呂智恆
屌人低質點解唔幫人拉票

唔係話你要咩，係你要尊重同你意見唔同嘅人

Agger
又要屌big暈想唔理照選
然後自己又屌個結果話應該點點點
成班人咪同big暈一鳩樣

咁都有得屌

講真 呂智恆既票已經比我預期多 利申 全家5票有3票投左呂

衰低調 佢做既野夠入有凸 但係真係冇人知

有時現實就係咁，冇錯就係721果幾棍咋！

依家就係要令本土成為主流

最尾個句

尊重結果啦屌你

唔服氣都唔比咩
喂我真係未諗明何桂藍憑咩wor

劉𩓙匡同何桂藍往績完全唔同級數
咁樣都可以一樣票數

新西= 多年青人 , D思想唔太成熟, 只有一股熱血 = 投年青人多
新東= 年青人少, 中年多, 成熟= 投溫和派多

你自己搞個選舉 咪可以你想點就點 唔洗理其他人囉

當年

2018年香港後生個批個個喜茶海底撈添

啱呀

戒下用支共term la, 老電池...

你殺哂D老黃絲咪可以囉

不配有天琦

呢個真
投票認真
立埸企硬
有行動有意志
omdb真係笑話黎

已投
輸少少比范國威

屌

范國威都高票過呂智恆 新東有冇搞撚錯

新西勁撚到
大西北手足

咪撚就係
不如唔好選啦如果咁樣
又要一人一票公平
一人一票之後個結果自己唔鍾意
就喺度賴地硬

咪分化，尊重結果

唔關事
依家問題係投票究竟係講marketing定做實事
咩都無做過嘅何桂藍點解可以第一 而呂智恆第八？

連登仔直接欽點所有名單一定係最民主

又屌票

屌都唔俾
依家又唔係唔投佢
呢啲真係惡過共產黨啦

我想有人幫我地去衝 但何桂藍 ...唔覺佢會
都似係得個講字既人

尊重民主

利申：呂生fans

其實民主就係咁

又內訌

想兩個本土派都贏唔諗下配好劉𩓙匡同呂智恆票
賴結果

年青人＝思想唔太成熟
走啦弱智仔

林卓廷無俾人打？鬥傷邊個傷d?

路線岩 有名氣 新東係傳統泛民主戰場 好似OMDB 同5比0咁 7極都會嬴

不如尊重下個結果

眾志拉票嘛
佢啲海報有gphone喺隔離
師奶都識投佢

基本上我覺得唔上連登既女選民都係投佢

未夠班同新西比

用條撚黎投票

住新東 投新西

咖哩飯 立場jj omdb

咁范係新東做左地區工作咁耐 又有咁多新同盟區議員係新東 唔可以睇少佢對於溫和派既吸引力

屯元天荃葵青東涌離島

話咗選完槍口一致外

呢個真係嬲

我都想知。。

估唔到新東過左咁撚多年
都唔撚化
當年唔投天琦投omdb
咁多年後都投佢
真係冇撚野好講

老電池

選民既選擇

咪係, 上邊嗰班連登仔都痴撚線

同藍屍狗無分別 贏唔到唔檢討 走去賴三賴四 肉鳩酸

一直都係賣marketing，如果唔係區議會都唔會大勝

明明係民主投票
你唔鍾意個賽果就屌人同支那賤種有咩分別？

咁大聲同人講自己無知
唔知咪去search
碌下facebook當睇左政鋼政績？
係咪日日見到立場sell何桂藍
就當佢做左好多野呀
傻閪，今時今日仲係投泛民
識議政有撚用咩
成班泛民老屎忽0抗爭意志
On撚99咁

同意

本土除左劉頴匡同鄒家成其他都冇知名度,冇計

咪係 樓主講呢啲嘢真係好肉酸

立場姐姐OK啦, 應該有新人事新風氣
但楊岳橋竟然都可以入閘真係估佢唔到, 仲有咁多支持者

點解唔駛講啦下嘛，佢掛住民主黨個名嘛，如果佢唔係民主黨分分鐘第一、二啦！

中間派

Agger,呢個結果根本好正路
洗唔洗俾鄒家成呂智恆做票王
Omdb高佬咖喱飯立場全部收皮先叫高質

又搞分化？

講真，唔上連登根本唔知邊個係呂

希望唔好再開屌票po

咁都有得分化
支那香港人就是支那香港人

勁到仆街

香港新首都：天水圍

事實上政治從來都係marketing

唔屌票

立場JerJer

從來首都都係沙田友打飛機用 明明抽又唔夠金大仙抽 勇又夠金水圍勇 首咩都
利申新東人

dead body真係估唔到咁多人揀....

呂智恆會唔會照出黎選？

係冷氣房鳩up兩句
指點江山

「破局」

票係屌番黎既咩 你係咁係連登屌人投泛民唔通d人就會因為咁去投本土咩

真 屯元天本土票倉

繼績泛民gogogo

有咩問題,輸左發老脾??我投VL,但我覺得無問題

新東人投咗邊個:
:立場姐姐
：劉穎匡

成熟少少啦 個個人投票都有唔同原因
實要揀你鍾意果d人咩

最少可以畀班素人學下點樣做marketing 班團隊下次咪識做lo

檢討自己先啦

直情啦！投完就願投服輸啦

重視本土利益就係本土㗎喇

呢個POST真係好正

連登仔係咁上下架啦

排共

唉

轉自fb
//選民初選+雷動配票計劃，就是一群熱衷參與股票內幕交易的人，在主持聯交所、在做上市掛牌的批准決定、在做財演，而且令很多初創公司和潛力股被下架，不給投資者選擇。
之後，這些造市的股民主導其他散戶的買股選擇。
初選，就是公然在股市造市！你覺得這種股市可靠嗎？這就是香港的民主政治。
香港的民主政治絕不可靠，是因為選民無道德，卑鄙無恥。故此一旦香港的經濟高度政治化，或香港被逼有了民主自治，將是非常愚昧自私和不可靠的。
有了這些選民品質，香港人不配有民主。//

係邊個寫我唔講住，一講就做唔到理性討論

因為佢姓立場 叫姐姐

見佢做野就真係唔想投佢

大佬12條友 俾人分薄咗票數好正常姐

on9

又鬥 CLS

因為你唔做marketing
你連做過實事都無人知
呢個係事實

唔係話揀素人高質
只係投之前係唔係應該要做下research、了解下候選人嘅背景、政綱、政績呀？
見出名就投嘅選民唔見得好高質

屌你老母揀咖喱飯既拉去打靶啦

選完又唔服輸出黎屌票不如樓主你加入熱狗啦

做乜鳩，怪人投范國威唔怪人投何桂藍？
何桂藍一千票過俾呂智恆都過咗范國威啦

我唔係要OMDB贏
係要你輸

呂好唔抵 屌

毒撚
文宣唔夠
入唔到屋囉
咁簡單
連登仔一有自己屬意既人上唔到又係到扭計
又唔諗下點解呂智恆技不如人

眾志效應，泊啱碼頭

真 早一個星期跟本冇人識

呂智恆乜水啊 未聽過喎？？ 你話本土就本土啊
我話假博士都係本土得唔得？
利申尊重初選結果

點先算係高質選民？？

唔啱心水就老電池
劉穎匡鄒家成係乜
淨係屌人唔撚檢討嘅話
永遠無可能成功

屌關我撚事咩本土派做主流我又無錢搵
想講下咁多年香港人都仲係omdb想笑下姐
一定尊重既

點完實體票，立場姐姐好有可能排第2，電子票同劉穎匡差個少少

認同,終於有D唔係輸打贏要既留言

選個記者出黎做乜9

大量五毛開始做嘢分化

投咗呂智恆 而家係咪連比人宣洩吓情緒都唔撚得啊 咁撚樣又分化?

主你個頭咩
成班連登傻仔以為自己係大台

見本土就投都唔見得好高質

新西

紙票開咗未？

證明連登不代表現實
連登吹到恆曬個結果都唔夠一萬
連dead body一半都無

好大陣國師味

pull

大家唔同政治光譜啫
點都尊重個結果
到時投票跟配票策略
利申：投咗恒仔

新界東姚冠東

樓豬得閒而家屌票當初又唔落力啲叫人投，垃撚圾
利申：新東，投咗家成坦克

Um....
我睇完呢個post先知成個新東得沙田
原來大埔將軍澳唔係新東
仲有原來民主係自己唔中意親屌咁解

香港靠你就食屎啦

我都投VL,但我唔覺立場做票后有咩值得驚訝

你可以話佢靠721俾人打上位
但佢的確有台型同感染力
唔係個個都buy鄒家成個種格

新東人唔洗你教

rm唔開心但尊重

樓主走先

見到何桂藍最高就知低質

omdb係連登圍內的meme而已
出面既世界根本無人知咩意思 亦唔在乎

其實范國威同呂智恆個結果好正常
老一輩會選范
大部份人又會選擇知名度高 / 跟風

BTW, 真係冇諗過立場居然最多票

未初選前就驚唔夠人投 夠60萬人投 出黎既結果唔啱心水就話點解咁多低質選民 冇撚病啊？

特別大西北完全carry

結果唔啱心水就鬧人？輸就係輸，無得怪人

未，聽日先有最終結果

咪繼績泛民囉
我都想睇下35+全泛民可以做到啲咩😂

投完唔啱自己心水又要唔服 輸打贏要

omdb有飯民鐵票，又有知名度，好難輸喎

見唔見呀？
投之前做research，了解下候選人嘅背景、政綱、政績呀

情緒發洩係冇用
唔緊要,不分化不割蓆
轉為繼續支持類近派系

初選後繼續團結一致,放棄內鬥,放棄私冤

一望個風格就知啦

屌票同熱狗有咩分別
而且計比例 素人票數佔比都好似有一半以上啦

利申 我投鄒 屋企人投劉

至少佢多人識
VL都叫keep住有上鏡一段時間
呂有幾多人識

咁鐘意omdb

好贊成

我覺得冇乜機，投實體票應該老一輩佔多數，果啲市民都未必識呂智恆

盲點

啱呀咪話 投之前要了解下候選人嘅背景、政綱、政績囉

選舉本來就係咁
Omdb補選一樣係靠傳統票同marketing，你可以投比做實事既人，佢可以投比靚仔靚女，我可以投比身高最高既人，冇衝突，成王敗寇，主流就贏
都係一句，與其諗人地點解贏，不如諗自己點解輸，人地既優勢冇可能複製，倒不如改善自己仲好啦

你睇超區就知本土根本唔係想像中咁多票
都唔知你想屌咩，香港不嬲淺黃最多架啦

香港左膠何其多，呂智恆都咁多人吹捧啦

成班都痴撚線架嘛

完全無政治智慧可言

新東咁多個本土 / 獨立人士
互相搶票係一定架啦

明明就係輸自己唔夠人地搶票
但就屌鳩人地投泛民

on 7 9 , 有份屌票既廢物你地不如轉做藍屍幫狗官含撚算啦

咁有d老年人憑心水投 冇做你講個d就要比你話低質？

一睇就知啦

咪就係

我覺得新東選民係長期配票mode 唔記得左今次係初選

選舉唔做形象工程一定蝕
呂做幾多野都好
毒L咁款行出黎實冇運行

傻仔
35+撚有用咩
訓咗幾多年

條片🔟萬人睇住佢比人打
😰😰😰

無溫和派咪又係棧搞，全部激進都大鑊

俾人打當做左野架啦

立場姐姐？
姓立場 名姐姐？
邊位？ 做左啲咩？

yes
代表佢對所有人候選人唔夠了解

好撚ON9
搞到好似狗公投票大會咁
係女就投

最主要係佢知名度實在太多 新東12個人 佢知名度分分鐘係倒數一二位

差百幾票 希望聽日出黎個結果
呂智恆可以反cup啦

笑死，何桂藍同呂智恆擺明唔同票源啦，點撚樣過

上屆:「下次投本土」

好難估咩

樓主好on 9

黃營信光譜好闊

同路人都屌真係戇撚鳩

本土多咗咁多已經好好

係到亂屌河馬

新東既特性係各路線都有穩定票源 所以咁多年配票都做得好 因為死忠多 結果合理

係有啲失望但respect結果

難啲

成熟啲 尊重民主既結果啦

讓本土成為主流，即係本土現階段未係主流啦
咁咪繼續努力做文宣，學習別人嘅形象工程，公關技巧，了解自己不足。

發脾氣做咩撚嘢啫，個趨勢係企係我哋嗰邊，比啲耐性。無嘢一步登天

咪分化啦
拉

你估個個人好似連登仔咁得閒咩
應該係候選人用方法話畀選民知

本末倒置

何桂黃（好鬼黃）
721俾人打果個

共產黨都係咁諗你

認同 好多人都冇做research
見出名就投出名
屌 冇眼睇

所以當年朱凱迪浪費好多票

新東 頭 7 位

本土/ 獨立派 票數 68, 980 票
傳統泛民 64, 645 票

你地班廢物要屌就自己啦 ON 99

尊重民意啦On9
全新東都係連登仔？

新東 新西投票結果

會唔會同香港發展方向有關 新東既區比較成熟 上左年紀

新西多新發展 比較多年輕家庭

有沒人討論下 一味係度屌票

民主選舉就係咁架啦 你邊有可能強求所有選民做哂功課先出黎投
呢次係初選 肯出黎投已經好好

狗公。

我認同
連登不嬲係小眾

黃碧雲排第尾你出黎講都未遲

有睇論壇都知，何柱藍除左俾毒撚J有咩實力可言

我寧願投慢必

啲支持者好趕客
屌票真係好戇鳩

真係太多人選 分薄哂

on9
2016年果陣本土流係新興起咋

咪係 全港最廢

沙田一堆30年以上公屋

"技"不如人？
我係無估到原來2020香港人仲係睇個樣嚟投姐
一個15年做實事到依家就第八 一個除低記者證up兩句就第一
屌下都好合理姐
再講 依家有人話唔投何桂藍咩？
利申 新西

范國威唔通又同呂智恆同票源？

請問立場姐姐做過乜嘢比毛哥更重要？

聽個名都知係藍絲

最緊要「破局」

唔同光譜嘅侯選人都有
有咩問題？
揀你鍾意嗰幾個先算係高質？
請尊重選民意向

大部分人都冇睇論壇...

明嘅，結果係咁都會接受
只係唔服氣想屌下姐

革命途中講民主，叻仔

以佢作風 唔會
要記住佢係耶撚黎

正解 覺得佢幾慘但香港選舉係咁

以爭票去計
揀返套衫有專業人士味道 即使係扮都好
再拍埋hocc影相 拉票
一定有用過搞G20加泰反送中集會同絕食

新東連續幾屆配票成功 一次初選就比你地話全港最廢真係笑左出黎

中國特色社會主義投票方式

最緊要識破局(吹得)

你問邊啲人會投清華姐姐

鄒家成萬六又唔講？

投VL啲粉嶺人呢
有乜好屌

辛苦晒你推咗佢咁多日

耶撚大曬？林鄭夠係

【初選】立會事實處 已更新初選暫時得票

做記者做到出晒名 靠名聲就選贏

唔好做黃逼雲之流

我投呂智恆 但我其實唔知佢乜水 衹知佢係本土派 所以有咁既結果都正常

agger
黃碧雲
一聽就知佢黃

大西北屯元天班ching
真係由抗爭高質到呢家

唔講天瑞今次咁多人
仲記得上年八月有次全港幾區大三擺
本身天水圍係冇份，
但佢哋由天光打到凌晨
又輕鐵戰壕又盛
Call走班狗嘅人腳入去天水圍

利申，非新界人

九唔搭八

我成家5票投左3票呂 但真心我係投之前係預左佢選唔到

原來要跟連登仔個諗法去投先叫民主

唔講民主咁搞初選黎托柒?

民主過程選出黎你又唔服輸 憑咩同人講民主自由？

立場姐姐會唔會入到去變臉

唔投你心水就唔高質

你用何桂藍嚟講係唔會get到你想突顯第一句嘅荒謬
因為連登有班人見到何桂藍個名就會自動起鋼係唔係都屌咗先

叫人尊重初選結果
自己就係到屌票

仲有班人問點解OMDB嬴到 由一開頭佢就嬴撚硬囉
就算講選舉論壇 其他人對佢既指控根本唔入肉 反而係比機會佢狡辯
佢就係一個老練既政棍 亦有穩定既鐵票 完

又「感染力」

唔計唱功，計感染力
Eason 死忠？

投泛民就最成熟，而家未未熟到比人食lo

連登點解每區唔出一個去選

2020 你重信連登等如大部分香港人

當年omdb都係險勝咋wo

新西 年青人多
所以投頭4個都充滿抗爭意志

戇鳩。

新東從來都係泛民票倉。

新西先係本土自決票倉。

好似九西咁

咁以前美國總統列根選到總統 你係當時美國人既話 你一定屌到列根反肚咁濟 靠拍戲名聲就做到總統

新東人咁鍾意Over My Dead Body

你呢啲咁嘅人幫本土派倒左唔少米

點都好過保皇
唔啱咪投 VL囉

啱啱先出結果
你哋咁快就玩分化
分化師

omdb邊度選都贏啦

Exactly
都唔知有乜好屌

咁所以eason依家係咩地位?

1. 有無搞錯，xxx 都輸！yyy 反而得！xxx 做咗好多嘢！要 35 個 yyy 有咩用？（大家要習慣，呢種標題可能最常見）

果然都係太遲

教你。唔做新東人就攪掂晒。

投左佢 衹知係本土 唔知佢乜水

幾天真先會信連登仔支持民主自由

粉嶺 大埔 全部都舊

大西北勁多新樓 年輕都走向新西

呢個原因起碼佔投票結果好大部份

咁721 5:0都有比人打

不嬲都係 新東有斑中產好buy omdb 同立場姐姐呢type 鐵票黎

睇年齡同幾時發展啦 新東沙田同馬鞍山幾多公屋先得架老人家係buy泛民多

新東次次都做到野
有留意1⃣️定知

認真樓主又無叫人唔跟初選投，只係同預期有落差失望姐，我覺得接受到

冇撚有錯

me2

好彩唔撚係新東人

從來都知連登係少數
我依家就係講緊估唔到多數香港人都係睇樣投

我哋依家講嘅「本土派」全部都係右傾，左翼嗰啲（e.g. Heidi、小麗老母）我一律視為自決派，同本土派係兩回事

有興趣可以睇下呢篇文

骨子裏的極端

無論點樣初選結果出咗
初選嘅規則一早講定左
依家要做嘅係要平均配票
去爭取最大議席

如果想唔跟規則玩
同街工 黃碧雲有咩分別？

連續至少兩屆 配票啱啱好夠贏6席

如果喺民主社會 呢類人先最重歡迎
只係香港而家個情況 唔需要佢入議會

啲人唔滿意有話唔跟個結果咩？ 只係笑新東人由天琦開始到而家都係民智未開姐

初選係手段

教你，9月射落海都唔L投omdb，都得

登呂智恆好唔抵但好真心世界乜都靠包裝，努力唔一定有正面結果
唔知你見唔見到，雖然你主張既唔係獨派，但好尊重你為香港付出既努力。
希望你可以做好公關同宣傳，令香港更多人認識你！

收聲啦戇鳩，捐撚左一萬未呀傻鳩

太多中產溫和TURN唔到

好彩你唔係者 小小事就屌同分化

新西人年年都最撚on9，前屆on9地選撚李永達兩公婆，結果一鑊熟
上屆張d飛堆落朱&熱狗泰到
結果比何君曉同操口娟贏倒
新西人投票基本唔撚用惱
新東人係咁多區最醒
識容納最闊民主光譜
識得自己分票
屆屆都入倒最撚多個位

新東入到兩個本土已經好好

尊重結果啦，呢個又唔滿意嗰個又屌，好似全港都要跟你政治光譜揀本土，連登仔真係肉撚酸

新東人欠呂智恆一個交代
利申 投劉頴匡

屌啦 當年好多人覺得omdb口材好
利申 天琦

又無公關又無image 有咁既票數真係多得連登仔

屌票撚才不配。

咁所以咪高佬都on list囉

成日盲反到好似當佢係黃big雲咁

而家反而擔心名單變化好大 冇左以前個種配票能力

算真係比預期多好多票 拉到同范差唔多已經好大進步

屌乜撚？民主係咁。唔岩你心水就要屌？

你應該諗，點解會在攞唔到票

跟啱眾志

其實新東每次選舉都係配票配得最好嘅一區

唔一定，話哂范國威都幾多區議員樁腳

其實新東本土係咪要反省一下....

利申：投劉穎匡

你班新東人對唔對得住天琦呀
新西本土派

雖然成日屌dead body 但上屆配到票佢功勞都大既 選舉個日好早就幫其他人拉票

排第6同第7，中間隔成5000票喎

民主唔包屌人？人哋冇話唔跟個結果喎 事實新東人真係冇咩腦 人哋新西又係新界 啲人差咁撚遠

分化?屌手足?blocked
又話民主選舉 果然本土同共產黨無分別
好彩我投左big雲

屌票
拉

呢度大把人屌新東人垃圾 低質

連燈仔有咩影響力姐。仲話尊重民意喎

唔撚屌得？

真 老實講 成班連登仔講呂智恆
你地知唔知出到去無乜人識佢

真心真係唔明點解

年紀大啲應該更加唔識佢

唔係仲有紙張票同埋扣重覆票咩

樓主識揀留言黎覆 識玩

選舉輸咗唔係自我反省
反而係鬧選民低質？
每一個有投票嘅都係手足
請大家互相尊重

電子票?

好咁投嚟做乜你直接講呀嘛

因為你比連登仔扼左

可能 gphone endorse

真 我投個陣我後面個阿嬸都講佢投開長毛

變撚左支那式地區歧視

其實反而投泛民嘅人一早都有配票嘅習慣
新東嘅配票不嬲做得好好

我同我老母投呂
我妹投omdb
我fd投立場姐姐
我fd老豆投長毛
唉屌, 唔知講咩好

要選民向參選人交代？你膠上腦呀？

根本大把人冇聽過呂係邊個 講得難聽d 計全港知名度 連候強呢d次次出黎陪跑既鄉黑知名度都高過呂

香港島地方選區
傳統 本土/獨立 總
38246 50442 88688
43.12% 56.88%

九龍西地方選區
傳統 本土/獨立 總
43643 32228 75871
57.52% 42.48%

九龍東地方選區
傳統 本土/獨立 總
42752 44894 87646
48.78% 51.22%

新界西地方選區
傳統 本土/獨立 總
45832 126023 171855
26.67% 73.33%

新界東地方選區
傳統 本土/獨立 總
73589 85531 159120
46.25% 53.75%

區議會（第二）界別
傳統 本土/獨立
314431 195270 509701
61.69% 38.31%

連登仔快撚啲屌票啦

連登=共產黨

投完票唔服氣又周圍屌

冇人想推翻結果
但真係好撚可惜啊屌

其實每個人揀番自己路線先係完美配票。
全部相近路線道等炒車啦

dead body

柯耀林柒到

2008之後三屆都係新界東救全家....
垃圾? 低質?

新界西兩屆 4比5 可能係對面高質囉.......

我都諗唔明點解咁多戇鳩仔寧願投比個虛偽西裝佬犯國威，都唔肯投個走喺最前 比藍屍圍毆嘅社工。

好失望，但會接受遊戲規則，
不斷呼籲緊人投劉穎匡。

[推上熱門] 我正式宣布!聽日圍七區警署!

Deadbody第三 有冇做過嘢嘅范國威 但冇做最撚多嘢嘅呂智恆 邊撚到高質？

立場姐姐我覺得ok
係OMDB......

本土眾志拎咁多席仲想點

仲有紙票

兩萬幾個弱智

事實上投omdb同天琦兩班根本唔同人
仲有omdb都係險勝阿鼎

不嬲pr ＞ 事實，好現實情況，台灣發大財示範左一次比你睇，公關好就多人buy，牛都好努力，但無宣傳一定係死。
唔好屌票，諗下自己有咩不足，下次再努力

想問有無巴絲有立場姐姐講唔會議會抗爭既source?

收皮啦 立場姐姐 入去又係得把口 反對議會抗爭

劉穎匡第二，算係咁啦

應該係九月之前 充斥全個連登

所以N年前已經講呢班友根本就係共產主義追隨者

講真 如果唔係一人投一票 而係一人可以投呀哂6-7個 可能結果就會唔同
呂咁樣可能機會仲細過而家

大把地方嘅選舉都有初選，有咩問題
美國兩黨都有啦

好撚好笑唔係心水當選就屌選民

連登仔

好多中年同老人家投傳統泛民

利申 票站義工

反而長毛死忠比我想像中已經少咗
定啲叔叔唔係好多有出嚟投

都係BIG雲好

新東不嬲泛民票倉，贏往積有咩咁出奇
睇埋今次先講，起碼今次初選新西頭4全部中晒

屌票
屌選民

民主wo

新東後生表示無奈
見到班老人家全部投賣港泛民嘅時候

投左呂 屌你

WTF OMDB點解重可以有咁多票，呂智恆啊啊啊！！！！！

你講個兩個本身新東有固定票源 你想一次就起哂佢地兩個 你都要考慮下本士d人本身既號召力先得架

輸打贏要 , 唔同意

新界東

又拎何桂藍扮本土呀？

其實呂智恒之前真係冇人識 ...

新西好buy抗爭，太多鄉黑處理唔到

叫佢哋唔好屌就話「唔屌得呀！」
惡撚過 C C P

票數反映一切
OMDB仲有咁多票證明佢有支持者
諗吓點夾張名單好過啦

佢交待先囉
自己都唔係投呂智恆話鳩人

講真無論佢各方面都唔合格做一個議員
就算係傳單放晒啲跳海又絕食 寫到成個抗爭cv咁都無用 對個政權跟本無影響 如果唔係要推本土派 一定唔會投佢

尊重結果 但望下第一同呂智恆
諗下佢地做過既野好心酸

出現了

冇錯 呢個熟口熟面喎！投佢！其他聽都未聽過，唔知乜水，唔投！

係屌票呀
屌你地班投票撚連投緊邊柒個都唔知呀
OMDB? 訓撚死左未呀?
立場姐姐? 到底做過D乜呀? 係女上過鏡就得呀?
呂智恆都唔投，人地做撚左幾年實績呀，做野多撚過民主黨班傻西多多聲呀
出去無人識? 證明成班未撚訓醒，連投票要投邊個，個政鋼同實績都唔撚睇下淨係睇邊個出名就投囉
係屌架喇，點呀
屌完呂智恆會唔會選到，唔撚會
屌完網上戰線會唔會多左人，唔撚會
屌完有幾多人會拎一萬蚊捐鳩左佢，唔覺會多
咁我屌又點撚樣呀

真係無人識

完全唔知乜水

一人投一票其實show到佢地9月基本會拎到幾多票
方便之後配票
依家係咁屌個結果有咩用

講緊屌人唔投呂智恒個班

何桂藍一副政棍感覺

所以咪低質囉 泛民連票都唔去投都可以咁多人盲撐 唉唔撚講 本土又要比人屈做熱狗了

事實黎 除左連登仲有幾多地方有人識佢
當然 呢d係我地呢d低質既新界東既選民唔啱 冇去上網咁主動去認識同了解佢

天水圍淨係燒狗屋都夠精彩啦

其實係因為本身白鴿公民係新西冇市場咋。
泛民本身札係新東叫做深入民心，好難比較。

證明係咁

真心講 睇唔到佢點做到「抗爭派」同破局

呂智恆 差啲逼到入去架啦 下次再努力 下次我一定推你入去

有班仆街利用緊呂智恆搞事
真呂智恆幾有氣度

TRUE 呂事實係超額完成 真係冇人識佢

你都係剪撚左條賓周做女人算啦

成個怨婦咁撚樣

人地投立場姐姐 都唔撚投你個呂智恆 , 你唔撚去反省下 ?

其實都可以講各光譜有穩定票源
唔會谷哂落一個浪費D票

瘋狂推po

完全不解

反而呂智恆咁少票

人地16年補選拎十六萬票，直選都五萬幾票，大把飯民鐵票投佢，世界唔係得連登嘅

我都唔明屌票有咩問題
屆屆有人含撚投泛民，又唔撚屌得既
屌完對結果有咩影響
屌完呂就會出到選咩，omdb會少忽肉咩，連屌下都唔俾，痴9線

就來投犯角威同唔投呂智恆就等於藍絲架啦

好撚出奇咩 佢同劉細良坐係度9UP都有成10幾萬個VIEWS啦

呢個正解

我呂仔

佢係有氣度，但佢亦都有實績，好應該要上去抗爭
而唔係仲係街頭on99讀零八憲章

連登怨婦好鬼多

我寧願投陳雲入去

好正常
佢地係傳統泛民鐵票黎
特別係新界東

毛哥差少少...

咁你都岩既

我相信基本上新東用得連登嘅都係投本土。。
你地係度屌都冇用

咁你都要有夠號召力知名度既本士派去比選民揀先得架

咁點解你今次唔投佢比個機會佢有好多次又係諗住下次下次先 然後就無下次

ys 有啲只投係講到明投民主黨/新民主同盟

連登 唔等於 主流

你而家先知

家陣唔係屌鳩你事必要投比我
係屌你投omdb智障，成件事好大分別
不過班聖人覺得自己岩撚晒，所以你地唔屌得票

連登仔出去街頭問下人就知

連登真係弱撚智 咩都順撚哂你意 你以為自己邊個阿

連登= 世界

劉贏唔到好L唔抵
抗爭者代表都輸俾立場JJ

呢個名單係其他區就一定全本土？

新東已經係本土票倉仲想點

舊年直播好多香港人成日同佢一齊見證抗爭運動，感覺親切
721比人打有同情分
71喊有分加
Gphone 光環

唔高票先奇

見到上面d連登仔好似如夢初醒，成日以為連登係社會主流，真係笑死我

拉

咁點解你唔投佢？

大眾真係白痴

上面仲有人屌呂marketing 差，有咁嘅選民香港行到今時今日呢個地步真係可以理解

咁又咁講 連登幫呂智恆已經拉多左好多票 冇咁多巴打推post 肯定呂冇咁多票 分分鐘8成投呂既都有上過連登先

你地一提依日,我即刻唸起何式凝條仆街

你問立場姐姐啦

呂智恆真係勁慘，畀啲人用咗佢名義嚟屌選民

唔知以為選友誼小姐

樓豬都唔明omdb係師奶殺手
好多中年人鐘意呢種外形好英文好既人

何個條仆街左膠送左成百個手足入狗屋

匡同呂 差咁撚多 配好少少都嬴

樓主以為自己好高質？你係總統？唔投你就係on9？

俾啲EQ 唔好因為自己情緒俾五毛撚

一早估到係咁，同當年小麗老母一樣靠包裝吹捧 不過佢好啲嘅無做老千9up

我當年就係比天琦

學人爭取民主 搞完初選公投又想輸打贏要

So far就現時情況黎睇，新西先係

下？我就真係唔知邊個先唔知咩係民主。民主除咗少數服從多數之外，就係要容許少數質疑多數。更何況今次呢啲叫「初選」，即係決定將一定數量嘅選舉資源俾邊幾個嘅方法嚟咋，個個嘅票數亦都未夠正式選嗰時贏，而選民亦有權喺正式嗰時投俾當刻佢最合意嘅人，喺度開口埋口話人屌票，用下個腦諗下點令一班唔順風嘅人去投返你地仲好啦

你當劉同鄒死㗎？

唔啱你心水就低質

Same

學人爭取民主
搞完初選公投又想輸打贏要

其實根本就已經唔少 范國威平時同條柒頭劉細良9UP下都十幾萬VIEWS
仲要係做左咁多年地區工作 實瘋狂打電話叫人投
都係嬴得百幾票都已經算少
再睇下呂智恆個FB PAGE有幾多人LIKE都知道差距
香港又唔係圍住連登轉

Exact7ly, 信民主就唔好輸打贏要

諗下下次點令啲傳統泛民支持者轉呔啦

On9,唔岩你心水就唔配有民主

同埋呂真係冇乜辯才同急才 上論壇會好蝕底

仲有，應該好多投omdb嘅人係無留意論壇

上面大把人屌緊鄒..

agger ching

其實新東要選到咩名單先會令連登仔滿意

二百萬人洗怕兩萬警力?

唔上鏡, 人地識你咩

又要除低記者證又要燒記者光環

等睇破局

尊重下機制好唔好啊，又要選選唔啱心水有鬧

Omdb會多人投就預左 但真係冇諗過何桂藍仲高票過佢。。。 同埋咁多人投范國威係咩事。。。

利申：投左呂智恆

投票就係有輸有贏 唔好輸打贏要 要跟黎投

本先我以為本土得立場姐姐咋，而家有三個入到就偷笑啦

講個笑話你地聽

兒登仔學人講民主

新東好多人投泛民都唔投本土
林卓廷都可以入閘
投佢個班人係咪已經忘記左區選帝怡唔肯搞初選最後比建制贏左
利申投劉穎匡 超區投王伯

知唔知道點解當年希拉里會輸呀？喺正式選舉時輸咗唔憤氣冇用係因為除非彈劾，唔係的話你唔可能短期內再透過選舉推翻結局嘛。但宜家的確係係有一班人唔滿意結果，而佢喺正式時投邊個唔係你控制架。

邊會有十全十美

完全同意

唉 屌你老母願賭服輸啦

估撚到會有依啲post

所以721立場比人打算乜上位
大把人都比人打
咁都可以講

恆仔太多人唔識
所以一堆人擁晒去投劉
同埋好多人攻擊佢中華聯邦

不分化

我都係咁呀
屌你老母其實成堆人訓咗好耐冇睇得咁貼
結果立場嗰啲就飆晒出黎
不過真係願賭服輸
配票又好點都好
到時為大局都係要含

首先你要理解大部份普羅市民佢要咩先

那怕呢班大眾係港豬，你回唔回應到佢哋所思所想先？

呢次某程度上係一次警號，反思係咪真係有你想像咁多人係極深黃。 定係原來自己喺到將「自己人」越收越窄

三毛分化紅色警報

咪縮埋一舊，唔敢出聲，搵人仔囉

有VL，鄒家成
含咩姐?

小麗老母2.0都算本土？

惡過共產黨

何桂藍憑咩

如果要跟民主派配票就可能要含
但係如果冇呢啲安排梗係唔使含啦

無野好嘈 總之9月跟結果投
鬥左2日黃咩都夠
之後唔該全部人同我槍口對外

屌是鳩但都話自己係本土，人地係「破局派」呀

一到呢d時間又冇左和理合一呢個概念 唔好唔記得好大部份黃都係和理 亦既係所謂泛民既票源 今次本土拎左咁多票已經係好大進步 唔可以成日要唸到一步登天

哦 So?

自決派都自我審查，收左皮啦

民主黨賣香港 仲有人投
楊岳橋唔撚投票 仲有兩萬幾人投佢
投民主黨同楊岳橋嘅人個腦係咪裝屎
真係好想問下投票比佢地嘅人

2萬條deadbody 嚇撚到我

沙田老人家多

成班垃圾選完先幫呂拉票

楊岳橋的口才冧到好多40-50歲的選民。大家睇開啲，非建制派始終要有文有武，光譜要闊啲

何桂藍都可以第一就知垃撚圾
呂智恒真係好唔抵

唔係回唔回應到嘅問題OK？講緊嘅人呢度好多人講咩唔尊重民主乜乜柒柒，乜民主係叫人含撚投票？初選係捆綁參選人意志而唔係選民意志嘅嘢嚟架......

大字有道理啲駁唔到就叫人反省

真，新東個格局一向都係咁
主導嘅係中老年人，走向比較偏左都唔意外
加上鄒呂嘅宣傳真係少好多，
即使實地拉票都明顯睇得出冇咁多/少人啲撐場
只能話除左想發悔氣想屌omdb之外，幾乎都係預想內

虛偽到

鄒有咁多票已經比預期好好多

啱...
有啲人肯定政綱唔睇、論壇唔睇、往蹟唔睇，就咁就投...

攪到好多憎佢，呂智恆好慘

樓主攪錯左啲野
新東一向係泛民票倉 唔係本土票倉

唔洗你講都知係傻鳩國屍啦

佢記者光環仲需要燒呀？？
龍門退出黃圈就唔做得黃圈嘢

口講破地獄，立場保守

Omdb仲有兩萬幾 食屎喇

佢連議會抗爭都不了
到底投佢入去做乜?

你站喺咩角度咪睇到咩嘢

真心唔識呂智恆 初選辯論又唔出眾 點投得落？係咪本土就一定要盲投？ 理西佢係邊個？ 依個選舉結果再次證明連登係非主流

其實何桂藍多票係真係一定會 唔知點解大家好似好意外咁眾志同立場再加係樣正常嘅女咁撚大個光環

係我哋呢班投咗呂智恆嘅傻仔無幫佢係現實拉多啲票啫
其實劉頴匡可以有咁多票真係好好啦
仲要家成唔係爭尾席
最理想點都係做低咖哩飯啲票落呂智恆到比個偽本土搶走咗真係好撚無奈
重要係咁比人屌係五毛分化撚

做直播比保安打，下屆又有得做

大把人唔識
好多中年老年投泛民, 好合理

已經一半係本土
呢個認受性根本好高

如果你話一個本土都無就話姐

唔通要你玩晒先叫高質？

中產鐵票嚟

屌撚夠未

邏輯正確㗎，如果呢個「初選」係同一個黨選一個代表。

但咁闊光譜兼山頭林立嘅初選，出嚟好明顯一樣結果就係捆綁選民多過參選人，選出嚟嘅變相做咗「非建制黨」嘅黨代表

唔好混淆視聽啦,19年之前人地咩成就?

如果你認為政客完全唔需要感染力同形象
淨係睇抗爭意志同鬥左鬥右,咁我冇野講

因為我投果個 一直都係我心水黎架 見到佢入咗閘就想轉頭佢 不過算啦

比較on9係過咗呢一年 出面啲人都仲係只係淺黃

PR 全面進場

新東班人真係冇撚得救
投范國威班人

屌你
講緊屌人唔投呂智恒個班
On99

屌人果啲連自己輸乜都唔知

我都覺，同埋頭兩個都唔係老飯民
直頭比我想像中好

其實而家個名單ABC餐都有先最易贏，唔明有咩好嘈

好多本土, 班中年老年人唔識
梗係揀番泛民

人地咖哩范係新東植根咁多年，之前又派口罩又幫人登記攞10000蚊，呂智恆又為新東人做過乜？我覺得贏個本土素人好正常喎 大佬唔係阿豬阿狗話自己係本土就一定要投你 輸就接受現實 做多啲地區工作 宣傳 下屆再泥過 咖啡范上屆都輸啦 今屆咪又捲土重來

岩呀

更何況今次呢啲叫「初選」，即係決定將一定數量嘅選舉資源俾邊幾個嘅方法嚟咋，個個嘅票數亦都未夠正式選嗰時贏，而輸左既候選人亦有權喺正式嗰時出黎參選，喺度開口埋口話人唔尊重初選結果，用下個腦諗下點令一班唔順風嘅人去投返你地仲好啦

所以黃碧雲都應該出黎再選啦岩唔岩呀層主

原全唔明個比喻up乜鳩 如果初選真係造市的股民主導其他散戶的買股選擇 咁民主黨既黃碧雲一早做咗票后 再出黎叫大家含撚投佢 唔駛而家包艇啦 成篇野既論調同鄭松泰當選民係白痴一模一樣 又係熱狗啲飛機文黎?

容不下異己仲衰過建制派，show都唔撚做

唉，票數好近好近

Omdb 何桂藍 package好
兩個宣傳都好夠 何桂藍好勤力擺街
相反 鄒家成 呂智恆宣傳比較少 由其呂智恆
如果選民玩名氣投票 呂智恆蝕好多

你地都知over dead body乜水
但你問下其他呂係乜水?

有幾多人知?

榜首仲要係中立場

淨係想知咖哩飯靠咩有咁多票，冇咩留意

怪自己無人識好過啦,唔檢討仲屌票

分化

無聊po熱門

本土贏個少少班友就鬆毛鬆翼串過馬撚,自己睇下五區第一係咩人啦
未係主流啊 訓撚醒未 仲要努力嫁

情況好似
你去左一個唔熟既地方食飯, 有幾間不知名餐廳, 仲有間大快活

雖然你知大快活唔好食, 但起碼你知大快活既水準去到邊, 都唔去博其他餐廳

db

唉
希望實體票會超前返啦

喺連登看世界嘅傻鳩
圍爐取暖笑人dead body
以為呢座網絡孤島就係全世界

首先係咪調轉咗嚟講先？同一個黨團嘅價值觀一定會更加接近先，分歧亦會細啲，反而唔同光譜嘅人group埋一齊嘅分歧會更細咩？特別就係泛民同本土嘅分別咁大嘅時候。

同埋都係嗰個例子，16年桑德斯支持者杯葛大選，結果希拉里咪就係輸嗰少少，橄欖枝枝從來都係要勝方伸出，先會令到唔滿意嘅人個個都會喺正式選舉時都支持返贏初選嘅人架嘛

人地有Gphone加持

頭先係隔離post 都有提..過咗呢一年 都仲係咁多淺黃

上兩個星期連登染頭都未知呂智恒係咩水
而家又當人係老友咁

想當年新東玩緊完美配票時其他地方仲投緊白票保皇黨

新東總投票人數 159,120
本土派三張名單 (劉呂鄒): 52,314
傳統民主派 (公民黨+民主黨+人力+社記+區政): 75,025

忽然本土後生仔唔去投票 輸左係到嘈嘈

果班根本係引戰狗黎
真本土根本唔會咁諗

新東都有將軍澳果邊既...有人揀長毛鄺神 又吹得佢脹咩

其實我地試緊唔同方法。老實講，寧願參與初選，都唔想𠝹票益保皇

大把年紀大嘅仲係覺得本土唔適合做立會，
咪就係你呢啲人幫本土倒米囉
中老年係要靠主動宣傳拉攏，比個成熟嘅印象佢地
你唔叫本土適當時候要學下人，仲要屌票
小學雞選班長咩

我總記得天琦係灣仔往大埔小巴站派傳單

我都想
但現實係大把中立派中產buy佢
佢地仲停留左係黃毓民個d串兩句好頂癮就精神勝利既時代

見你咁樣講新東新西就知你冇常識。

屌鳩你咩 dead body

可唔可以拆番獨立眾志條數出黎。佢地應該係傳統同本土中間。

利申 投天琦

今次投鄒家成

你係個keyboard 前面梗係諗唔明，你去問投票既人就知。

唔係唔服氣, 不過真係好好奇香港人投票標準係咩?

應該係用淨低個個幾月多d宣傳多
等人認識佢 知佢個理念
結果樓豬就彈出黎屌票
屌人做咩唔投比佢

個結果算係咁, 屌票有咩用?

留力屌共產黨唔好?

又要打哂飛機好多中年老年人撐黃
依家有傳統泛民比佢地選左出黎有咩咁出奇？

哭波喪有損健康

呢個真

利申 天琦

九西執柒左佢啦
差d 連馮都贏唔到

屌你老母又話乜柒政治光譜、多元聲音、有一百句唔同說話之餘又互相尊重，而家唔係全部合你心意就屌，你係咪共產黨嚟㗎。一早知有班人係中意傳統泛民㗎啦，咁都接受唔到，不如35+個位都比哂你一個人做啦

五毛：係時候扮曬兩邊極端互屌

新同盟係新東好多庄腳，而家排第7應該係醜。

五毛post拉

范國威都吊 無野下化
佢應該係第一批同泛民反面 行本土意識嘅人喎 當年入中聯辦 佢第一個退民主黨
每次遊行 佢都係星火612都有得捐

小學雞選班長咩，揀個「靚」女同學

啲口號原來都係吹下水

咪你呢啲垃圾繼續倒米囉
一講女候選人就批評人地靠樣貌身材

我覺得係同gphone張名單有關
d人冇留意開有咩人參選，淨係識gphone，咪直接投佢endorse既人囉

又篡改歷史

為了選舉而自稱「本土派」，但卻針對「光復行動」
光復上水第一個出黎割蓆，譴責踢喼

范在梁游被DQ當日立刻表示考慮參與補選。

范國威當年堅決反對民主黨密會中聯辦致令超級區議會成事，最後退黨自立門戶，他藉著這個「光環」贏得2012年立法會議席，但2016年卻併棄「民主原則」、派人參選超區。

haters: cap水可恥

立場姐姐支持者都講唔到佢咩立場

破局？

係咁架啦選舉 嘈乜